黨鐵請繼續提早收鐵

因保險安全問題
公司逼住要早放唔畀OT
遲到又大條道理
全港都咁塞
激到老細鬧爆政府黨鐵

夜晚多左好多自由時間
坐巴士爽啊
條街又無哂大媽
又無popo
又無自由行

光復香港 時代革命

唔洗OT最開心

大學肯宣布停課未

唔洗OT

夜晚堂應該有影響

呢樣真，平時8點先走既廢老6點半就走晒
唔ot多左時間番去痴連儂牆

我返夜校，話如果繼續停empty r就會繼續停課

好想星期六日去冇人嘅尖沙咀行街
希望佢唔好開返鐵

埋土尋日開始夜晚繼續上堂

On9 搞到我轉車轉到就死先返到屋企

姐係大家可以幫佢裝修了

你出呢個post,咁人地未會正常返囉。
人地都識敵人支持我反對呀

我IVE夜校